有無D細價股有潛力

本金得8000，好想投資下
熱門股買唔起
有無D細價股有潛力

你問我實比你架

494

001

認真 261

1985 認真

8480 今年目標升一倍

認真 8473 依家低位入
坐一陣等火箭

你地真係好衰咁樣玩鳩人

個世界邊有免費午餐

個個都好認真

認真冼樓主一鑊

005

2352

就執咁ge款

唔算太伏

524

752

認真答你 136

買牛熊仲好，快過細價股

我同你都錯過左今朝0685

261, 一升嘅話, 肯定起碼賺10%

我都有貨 有得博下ge

呢句真

買一手藍籌慢慢儲算啦

1798

941

1705 認真

700 牛 夠買2~3手

1638, 3838,,476唔撚冼多謝我

認真答你: 但當你輸左好多個8千蚊之後, 你便不會再問呢個問題。

另外;細價股係叫投機, 唔係叫投資。
我唔反對人賭, 但明明賭緊大細就晤好扮投資。

8000蚊買到成800000股過吓大芋癮
又唔怕供合拆配

真心問, 點解唔怕?

同問
10合1跌多6成似返個殼

1848

而家離52周低位都唔係高好多
現價有6厘幾回報
年年業續同派息都有穩定增長
輸都有限

下星期公佈業續，可以短炒一下

不如當你買到一手700果陣你先開始買啦，而家觀察下學下野先

1137

留名

新手需要你的祝福

ibi 1547

8001

1337
1475

咪傻啦，睇圖要跌到0.285呀

787

堅認真嫁

炒唔起個D潛力極有限

伸手黨收皮啦

細價係多老千
但好多做實業
一樣係投資

妖股都睇圖

我又有wor 睇唔透佢做乜跌
但呢期都唔炒呢類股 想短爆上去都難架啦

1711

或者咁講啦 睇圖都啱 但係要睇返700 同3333張圖

1665

500

323

又ok窩

8359

等毛記上暗盤盡拎貨啦 隨時執一倍

1789 持有幾日就夠

呢隻波幅大，但上上落落都係4蚊左右，我玩咗個幾月，執咗5000，6000
如果買完跌，就坐下，次次都會有日爆上返

1137 下隻股王

8485 8112 8392

見住1137幾日內由3.1升到3.79
1137好似火箭

唔玩牛熊

953 做下功課就知呢隻10倍股

180

8萬股先8舊

個莊玩完一轉，唔知會唔會玩第二轉

除咗261無一隻細價股買得安心嘅

條線仲衰過心電圖

787
但仲未跌停 等多陣先
淨係計d brands都唔撚止42億市值
Pb得返0.218

8287

呢位巴打